祝你生日快樂

話咁快就一年
幾時先可以放低

多謝

200年後再一起 應該不怕旁人不服氣?

樓主我帶你去叫雞算啦

唔使客氣

改名嗰陣係咁諗既

我係絲，叫鴨得唔得

收皮

二百年後再算

毒巴做咩咁燥

Sorry

ex 今日生日

忍住唔好搵佢 我都捱過咗了 共勉之

係咪有感而發 可以分享下

當你揾到第二個你就會忘記他了
未來嘅野先值得期待

對愛情冇憧憬了

應該block左我